點睇林鄭月娥(林鄭) 15分鐘感謝左三十幾次中央

煩能到

早死早著

我都支持

咁少以為仲多d

有D係全國人大常委

不如跪住讀啦

又開工

手停口停邊有咁多時間睇

施政報告咁好，大家仲要反林鄭嗎？

邊fuck

支那叫佢奶住屎眼讀，又未做到
支那好嬲好嬲

算少啦

佢代表埋我感謝中央

耶撚係咁上下

冇錢派有咩咁好？

比梁振英更梁振英

唔係下下好似攬炒巴咁講錢眾籌既

快撚D死

聽佢講三秒鐘嘢都費撚事

應該向北跪底叩頭啊。無啲誠意

咁老都做慰安婦

收到風李鵬喺下面大魚大肉，毛澤東收咗閻羅王皮坐正